《721》反警方暴力 濫權遊行

建議 遊行 寫張 A4 紙 舉下

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，
爭取中間派出來

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

好多人 2手 fing fing
寫訴求，印警暴 彩圖

做多d
等人地 知你今次遊行 主題

警方 今日改 7。12 終點
維園 到 灣仔
睇下我地 反應 先定策略

7。21

黎緊 各區 遊行要 繼續，要有主題，要街坊參與